最鍾意Damien Rice邊幾首歌？

I don't want to change you

It takes a lot to know a man

9 crimes!

Cant take my eyes off you

佢啲歌個感覺好滄桑

But you can't paint an elephant,quite as good as she

the professor

佢去韓國演唱會既所有歌都正到傻

好想睇佢演唱會

rootless tree
volcano

聽左唔知幾多次佢隻 O
最鍾意係Amie

上次佢黎香港無去聽真係dum心口

It's not hard to grow
When you know that you just don't know

我好大路
最鍾意cannonball 同 blower's daughter

Btw有朋友係佢狂迷，周圍飛去睇佢，好撚癲

same

依兩首都好正

咁有米嘅你朋友

唔知佢，好似都係飛咗2 3次姐
但佢好似去歐洲都追住damien rice睇

講album就鍾意mfff
Volcano Delicate嗰啲我自己聽幾次會悶

最鐘意cold water 同 9 crimes

9 crimes 真係
心情無論如何一聽呢首就即刻down晒

The box 都係

cold water,volcano

Animals were gone...

好慘

-long long way
-The Professor

9 crimes..

delicate